其實自稱三大既係咪多數都唔係hku學生？

如果係hku，做乜唔叫一大？
自稱8大，5大，都一定唔係3大學生
自稱5大既多數係poly shitty

個人推論

I 大先至係第一

一大會話薄大 中大科大會利申三大 poly city會話非三大 剩低話八大

乜撚野一大

其實用三大五大八大而唔直接講校名係咩心態?

其實係連登啲人先咁講 我見公大啲人都話自己ou 中大話中大 科大話科大

真心從來冇聽過中大學生會叫自己三大

從來只會叫自己中大或者 CUHK

KongU就KongU啦，薄你老母咩

通常呢三大就人哋叫嘅 好少話自稱